車仔買埋夏維斯都打唔出精啦

個龍球球冇反應

個龍真係癲架 本身手短腳短已經無咩安全感 而家連撲都唔撲

唔覺會買到夏維斯
家下隨時歐聯都無得踢

一陣比拜仁淘汰埋兼搶人

所以咪話買oblak囉

再睇返高圖係皇馬打到拎最佳龍門